[奇人異事] 巴士收唔到訊號可以點做？

就係將耳機貼上車頂

倒轉電話用又得

落車啦 除返條天線先

收音機？

黑人問號. jpg

發明家

定係佢錄巴士報站啲聲？

好似70年代果d舞會麥克風

我第一眼見到以為佢吊緊鹽水

聽落又幾似

祝摸到你就係巴膠啦！

一定係,整game用

屌你老母做咩影9我

返去打飛機用
巴膠眼中,巴士聲=女人叫聲